成條綠色線收撚咗皮

黨鐵趕曬所有人落車 無接駁巴士 話因為不合作運動 唔關佢哋事

停咗紅綠線呀